<h1> Protokoll Datenbank </h1><br><br>

Login + INSERT und SELECT von DB mysql<br>

Daten dürfen nur mit verschieden Berechtigungen ausgelesen werden, spätere Implementierung eines Kalenders zur Terminkoordination der user.<br>

registration = 					nur admin<br>
upload von Dateien = 			Nur Vorstand/GMR<br>										
Ansehen von Protokollen =		Vorstand/Gemeinderat = 0 dürfen öffentliche und nicht-öffentliche Protokolle einsehen<br>
										Mitglieder = 1 dürfen nur öffentliche sehen<br>



Datenbank Zugang:<br>

DBHOST =     localhost<br>
DBUSER =     root<br>
DBPASS =     1234<br>
DBDATABASE = organisator<br>

zukünftig: Implementierung eines Kalenders zur Koodinierung der GMR auf Veranstaltungen, Planung von Events, + kleines Forum